點解火牛都要有LED

會睇到火牛啲燈咩

電競火牛

用咗係咪可以打到上金牌

會電莖

緊係

咁撚勁 早知一早買電競火牛 咁就唔使卡喺銅五

用金牌電莖牛可以上金牌
用白金牌電莖牛可以上白金
用鈦牌電莖牛可以最少上鑽石級

如果再加張電莖椅呢

壞咗可以知道邊 part 壞

負皮嘅係咩意思
專賣火牛？ 知就答 偷底個負皮做乜